★之前接近三萬點d人話all in strong hold，突然又變返all cash?

strong hold 又會放曬？

cash is king

hold一日都係hold

strong喎

正股驚閪，遠牛驚閪

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

老貓又開膠post

股票自用(做牆紙)無得輸

武肺搞到好慘
不過睇到支共咁好開心

d人高位放哂啦 轉左買put
又贏!

仲個個都有袋底熊

唔通strong put左又話你聽咩

燈到

lm